【突發】青衣VTC宿舍疑私自隔離從支那回港人士

事源係最近VTC Hall將一樓七樓common area封咗，咁我哋見佢咁撚鬼祟就查下到底係咪有人要被隔離。

點知又真係比我哋查到到有宿生喺支那返嚟而且隔離地址填Hall，咁咪順便check下到底Hall會點樣處理。

翻查email後發現原本VTC係唔容許有宿生喺Hall接受隔離，無住所人士須有入住政府提供的住所。

所有接受此項隔離措施的宿生，需於家中完成有關14日的要求

咁我哋為免冤枉好人就親自求證下到底係咪有宿生被隔離就9up引啲保安自爆，最後係Fc咗有人喺Hall七樓接受隔離並且已錄音（唔識放上嚟）。如果Hall真係違反自己指引放人入嚟接受隔離咁全棟Hall甚至青衣美景花園都會社區大爆發攬炒，而全棟Hall都會變成密切接觸者，今次事件唔單止係VTC管理上嘅問題而係岡顧公眾健康，今時今刻我哋投訴無門只可以借助連登仔力量發大件事令VTC正視問題。

最後我哋想講嘅係，VTC我屌你老母臭閪做撚完幫凶唔撚柒交出CCTV係咪仲想謀殺埋所有IVE仔THEI仔啊，如果有人因為你哋處理失當中撚咗肺炎你哋良心過唔過意得去?

Push

自推10次 1

自推10次 2

自推10次 3

幫推
Vtc高層死全家

自推10次 4

自推10次 5

殺人犯職訓局

學店都有nds

自推10次 6 幫手推上熱門啊屌

自推10次 7

自推10次 8 好撚驚死啊屌

自推10次 9 唔想屌閪都無力

自推10次 10 推到攰抖抖先

推

wow

住果頭

推 IVE仔都係人啊屌

推 Thei唔係大學但都未想死啊

推 支持IVE仔